Samsung 悄悄刪除嘲諷 Apple 不附送充電器帖子

iPhone 12 系列發佈後，不附送充電器的決定令很多 Android 手機廠「群起」嘲諷，而 Samsung 的嘲諷可算是最多人留意的一個，不過有網民發現該帖文已從 Facebook 悄悄移除。

該帖文在 10 月 iPhone 12 發佈會之後貼出，當時張貼了一幅圖像，圖像中展示的是 Samsung 隨附於手機的電源轉接器，並在圖片底部寫道「Included with your Galaxy」，意思是「包含在你的 Galaxy 產品包裝內」。

事實上，Samsung 向巴西監管機構提供的一些即將推出的 Galaxy 手機資料顯示，Samsung 會跟隨 Apple 不再附機附設充電器及耳機。當中包括 Galaxy S21、S21+ 及 S21 Ultra。現在 Samsung 將該嘲諷 Apple 帖文刪除後，相信未來 Galaxy 手機跟隨 iPhone 不附送充電器的機會大大提升。

屋企人連自己應該接近10個插頭 不過apple應該比人簡要唔要

三叔成日都好撚柒又要抽水自己又跟風

蘋果話減咗插頭同包裝錢
要既你自己另外買

寄個俾我ok?

咪比你簡要唔要，要咪買返